親戚問我 都大嘅全名是咪香港都係大學？

如何應對

樓主你想up咩

都算大學

大大串返佢 : 鯨魚唔撚係魚？屌你老母

但鯨魚真係唔係魚

英文係咪照舊open u?

呢個岩！

海洋哺乳動物

我讀果間...都...都都都..都算大學黎架。

Me u呀
香港一大都唔識

喂，老友，去番創意台/校園台

咪搵我做例子

It is U too

其實係：我都好L大

係香港公開大學都係大學